四方西當住美國學者面前屌佢地點解冇懲罰trump

收皮啦劉慧卿呢條廢老，民主阿婆，以為自己係民主代言人，成日出嚟指指點點，慳啲啦

媽呀

佢賣香港個時又唔見佢咁講

入中聯辦=爭取民主，投共和黨=背棄民主

美國民主黨會幫佢地，但trump一定唔會。

所以支支旗都收晒皮

其實由四方西呢件老人渣到依家呢班年輕泛民都係一鳩樣,係最撚唔尊重民主嘅賤種
人地美國佬一人一票表達自己立場,四方西就輸打贏要話人唔教訓Trump

係香港呢班人渣搞完初選又可以唔認數,其他人想參選就變咗鬼

佢哋都係議席當糧咁睇

屌票屌上癮!

佢邊撚個屌鳩美國人背棄民主？

Come on Emily，妳可否成熟一點？

江湖傳聞當年Emily搞到Martin差D婚變

More

民主擋一係就MY HK，其它全部都係short short地痴痴地線

唔投李卓人=背棄民主
將香港邏輯套咗落美國度